呀的吹水誇啦啦 相貌堂堂似馬家

迷離哥哥真係好似馬子仁，不過貼圖會比人 bam